一人一個忘記ex嘅方法

唔散都散左 無謂再拖泥帶水
有冇咩好方法提議下？

同fd打機

多啲揾其它異性朋友

垃圾post

叫雞

等待時間流逝

Get back on a bike, whatever bike it is

唔會忘記到

時間 + 搵到新對象

對住佢d相打丁射堆落去張相丁 再拍片send比佢

賭波，呢個真work